元朗警察，下句嘅偈後語係乜？

相信大家對721 發生嘅事件都好憤怒，元朗警察對白杉鄉黑嘅事若無暏不作為、999報案中心叫人唔出街、何妖吹雞打仔等等。點樣事件有效地宣揚出去呢？建議用口號。

我哋欠缺一個簡單又強而有力嘅口號，一個口號勝過千言萬語，除左可以團結示威者之外，仲可以擴大對手嘅不是，擊潰對方嘅士氣。歡迎各巴絲俾意見

....
目無光法。
以下犯上，
賤賤格格。

元朗警察，罷工落閘

屌你老母

元朗警察，選擇執法

元朗警署，過街老鼠

叫口號變遊行未shopping已被狗搞....
星期六relax下捉精靈食好西

元朗警察，正一垃圾

成家垃圾

元朗警察 吞槍自殺

元朗警察，敷衍失責

元朗警察
知法犯法

元朗警犬
腎臟虧損

元朗牛屎
老來失子

無髮無天

元朗警察
革職查辦

元朗警察，失蹤卸責

無哂辦法

無乜頭髮

香港之恥

方唐執法

結界執法

最撚邋遢

元朗警察，鄉黑垃圾

元朗警察 賤過曱甴

藤條執法

元朗警察
應該斬殺

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

元朗警察
光頭督察
冇睇時間
不如自殺